濕 滑 阿 嬌 微 博 自 嘲 承 認 自 己 非 常 黑

鍾欣桐（阿嬌）呢幾日返咗嚟香港，可以享受吓家庭樂，點知噚日一早佢就遇上倒霉事。阿嬌喺微博留言話：「今天早上在家的大堂因為地板很濕就滑到了，還撞到舊患，整個人躺了在地上動不到，管理員很久才走過來問我有沒有事，我說有呀，他問我能不能站起來，但他卻沒有任何想幫忙扶我起來的行動，連一句對不起都沒有，今天真倒霉。」管理員見到靚女跌親都唔第一時間扶起佢，又真係唔識得憐香惜玉。

點解要管理員同佢講對唔住

這裡有沒有管理員牙？

唔怪得佢咁老都無人要，根本唔關佢黑唔黑事，
性格咁小家，咩都係人地錯

做乜要講對唔住

唔扶佢都尚可以屌下（當佢住高檔住宅啦下）
但點撚解要講對唔住？
係佢特登「冼」你架咩
On9 抵叫黑鮑嬌

人地大明星啊

大堂地板很濕唔關管理員事？
個個連登仔住唐樓劏房？

佢有無講大堂有無放個小心地滑牌出嚟定佢自己睇唔到先，佢一有事就覺得係人地錯要人同佢講對唔住，咁嘅性格邊有人要

由細黑到大

啊婆跣親唔可以亂扶

認真 食q有義務保持塊地唔跣親人嘅

管理員乜都冇做錯 有咩對你唔住

阿嬌呢d死港女 扶完佢一定又覺得人地想抽佢水

我成日覺得日清係特登

正評係俾個標題

天真黑

點解阿嬌咁黑

問下希哥

真係黑

唔想深究 想嘔

標題

已經又蠢又黑架啦, 仲要係死港女 邊可能嫁得出... 搵個毒撚埋單啦

年紀都唔細

一定嫁得出啦 樣黎計 真係靚

管理員都好難受
又怕你大明星扶你會當做抽水
又怕俾你鬧

你有冇諗過點解佢拖咁耐都未嫁得出, 佢呢啲格肯定好恨嫁
因為佢有港女既自尊心, 要搵個就算唔高唔帥都一定要富既對象囉
但如果你係有錢佬, 會唔會娶佢返去柒? 玩幾個月就得

老到唔識上網果啲可能會落搭既

樣靚大哂咩
弊在又肥又矮又老，性格又小家，剩係識責怪人。
你有錢嘅都揀個樣靚又後生性格唔差仲無比全香港睇過全相架啦

全世界睇過哂 邊個會要佢

正評俾個才標題

如果娶左佢返去, 實俾其他有錢FDS笑到面都黃
日日同你講, 你老婆個閪我睇過哂啦

太黑睇唔清

唔識上網都識買份報紙睇啦，無錢買報紙行過報攤都見到啦

黑鮑仲有資格扮大牌？
收皮啦好嘛

好似咁多個得bobo嫁到

老人痴呆唔記得咪得囉
btw佢真係假撚到仆街，之前偷影佢換衫波邊都睇唔到就出黎梨花帶雨斥惡行，而加連個西都俾人睇過就笑笑口諗住無左件事

[black]鮑嬌[/black]

又新年

老老實實
有機會 我會娶佢

西女人一個

1:32:30
呢個就係個保安要講對唔住嘅原因
唔講對唔住都同黑包講句多謝啦好心佢
睇完人就咁算

點解 就係因為佢靚？

抵佢冇人要

張柏芝都算嫁到既

其他人都有著落啦，係呢條女自身人格有問題先無人要咋嘛

之前唔係話有個契哥架咩？

因為全香港人都睇過佢全相掛

一陣扶你又話非禮你㗎喇臭雞

老啦搵鬼要咩

痴線, 你話有事人哋就梗係唔敢扶你起身啦
陣間原來dun親條大陣, 再扶你起身造成二次損傷, 你又屌尻人

外國大把明星拍過sec tape ,咪又結婚生仔
搵個鬼佬埋單啦

痴線

對唔閪住

年 又過年

跌到訓左係到一陣，個保安扶起你就真係要講對唔住容乜易原來你跌到骨折